
Отгадай загадку: Игра в жизнь или игра в прятки?
Платье шито по фигуре или волк в овечьей шкуре?
Здарова, Амир.
— Здарова.
— Помнишь, Баянов Миша?
— Кто?
— Ну тот, что отсидел 5 лет, а летом вышел.
— А, ну да.
— Ты как вообще, занят во вторник?
— Не, а че такое?
— Ну он там девушку свою хоронит.
— Да ладно. А че случилось?
— Ну там вообще много всего.
— Типа?
— Она же ждала его весь его срок.
— Ничего себе. Сейчас редкость.
— Ну да. Сейчас исключение. Будто она его любила с самого рождения.
— Ну да.
— Она еле выжила тогда еще в аварии.
— Пффф...
— Когда он пьяный так, что еле разговаривал.
— Да ладно.
— Повез ее кататься развлекухи ради.
— Ага.
— Скорость 120, в отбойник на МКАДе.
— А че она села с ним?
— А ты че, его не знаешь?
— Аааа
— Он же не как все, он же отвечает.
— Ну да.
— Не то чтоб не любил, просто не ценил.
Все знают, что он сам ее и подсадил.
В общем, что хотел то и получил Михаил.
Будет теперь искать ее среди могил.
Ну ладно а, давай, пойду до дома.
— Давай, братан. Во вторник буду по-любому.
Если надо будет что помочь, скажи.
Да, кстати. Как ее звали то?
— Жизнь.
Давай, попробуй найти ответы. Она имеет силы, но физически нету
Но вся ее сила зависит только от тебя. И обретая ее можно себя потерять.
Я тут на днях, ну, этого странного видел
Который сатанистом был. Ну тот, что дьявола видел.
Его еще в прошлом году стали мучить странные боли,
Врачи не знали как лечить — максимум что-то уколят.
А боли все сильней, терпеть не хватало здоровья
Анализ дал путевку в отделение онкологии.
Анализ биопсии подтвердил наличие рака,
Осталось только ждать прилива в это море страха.
Диагноз как приговор: Ну максимум полгода,
О будущем не думай, просто проживи свободно.
Твердили все вокруг, кроме одной медсестры
Она как будто знала как лечить, болезни тайны открыв.
Он засыпал и просыпался — она всегда рядом,
Она не ставила уколы, не наводила порядок.
Просто была всегда с ним, не отходив ни на шаг
Когда сводили боли тело и трудно было дышать.
Но так или иначе начал чувствовать себя лучше,
В глазах врачей знак вопроса — какой-то странный случай.
И что его лечит, а как? Всем интересно очень,
Как он смог выжить, если летальный был обеспечен?
Он экономит слова, проводя с ней дни и ночи
И когда тухли старые, зажигал новые свечи.
Повторное обследование показало: ты здоров,
У врачей глаза на лоб лезли или не было слов.
Списали все на облучение, ну плюс препараты
Но тайну его лечения знали только в палатах.
Как звали ту сестру, что жизнь ему вернула обратно?
Вера... — в палатах твердили невнятно.
Ты знаешь его также хорошо, как и я
Бывает неприятно смотреть ему в глаза.
И сколько раз ему не говорили уйти,
Он возвращается, стоя на твоем пути.
Я знаю его с детства, также как он меня
Во многих ситуациях мы были рядом всегда.
Но он уговаривал отступить назад,
Послушай, ведь это левый базар из-за баб.
Решишь это завтра. Ладно, твоя взяла
Давай до дома, пока медленно плывут облака по небу.
Он немного надменный,
И я вместе с ним в вагоне на ветке серой.
Че ты возомнил о себе? А?
Я сам решу, куда лететь по взлетной полосе.
Ударить или нет, или взять разбег
Или послав всех, тупо запутать след.
Разбирайся сам — последовал ответ,
Открылись двери, он вышел где-то на кольце.
Где-то в конце мая его видели в баре,
На окраине, там, где окраины отдыхают.
Я хуй его знает, кто там был крайним
Кто бросил камень в их огород.
Но после слов: «Эээ мы ваш рот ебали»,
Два стола встали, напротив абреки с ножами.
Что-то руками махают, все в черном
Толи собрались на похороны, толи обратно в горы.
Поступило предложение мочить без разбора,
Вроде как наш город и замес стремный.
Полетели плафоны, обмены подачами в голову
Позже бойцы ОМОНа, за ними скорая.
На полу гости города лежат довольно скромно,
А в глазах страх, тот самый знакомый.
Отгадай загадку: Игра в жизнь или игра в прятки?
Платье шито по фигуре или волк в овечьей шкуре?
Отгадай загадку: Игра в жизнь или игра в прятки?
Платье шито по фигуре или волк в овечьей шкуре?
